Marvel最新英雄電影「尚氣」還未上映，已公佈續集標題了

叫尚氣唔接下氣

ok 2.7/10

OK喎
8.5/10

疝氣

Ok wor

ching有啲勁

上戲續集唔係「落畫」咩？

第三集叫「藍光」

清咁幽默溝死女

第二代叫扯虾？

屌你好撚恐怖
TVB係咪痴線㗎⋯⋯

唔戴是咪趕出片廠？

嘩屌你想笑死人咩

第三集：斷氣

拍頭兩集嘅演員，本身已經有長期病患，同疫苗本身無關